{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2678754?place[place_type]=GID&place[gid]=2678754&place[latitude]=38.1085194775&place[longitude]=128.6405341454&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디그니티호텔"
    },
    "text": "選択された客室のうち、限定された客室は期間限定特価で販売されています。このような客室は先着順でご予約でき、ご予約後のキャンセルや払い戻しの時に手数料が発生することがありますので、ご注意ください。また、宿泊者名は実名で記載する必要があり、入室時間は午後3時から、退室時間は翌日午前11時までです。午後10時以降に入室するには、あらかじめご連絡ください。また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、什器破損の時にはフロントまでご連絡くださいペットの立ち入りは絶対禁止ですし、調理はできませんのでご注意ください。予約前には客室の清掃時間、予約変更不可可否、プロモーション客室の再予約不可可否、そしてオフシーズンとオンシーズンのキャンセル規定を必ず確認してください。ディグニティホテルでは東海を包み込んだ美しいホテルとしてモダンで現代的なインテリアが体験でき、洛山海水浴場が隣接しており、洛山寺と洛山総合バスターミナルにも車でアクセスできます。ここで家族や恋人と一緒にするバカンスを楽しむことができ、親切なサービスを体験することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "限定された客室は先着順で予約が可能です。予約はオンラインや電話で行えます。"
        },
        {
            "question": "限定客室の予約をキャンセルする場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "限定客室の予約のキャンセルや払い戻しの際には、手数料が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者名はどのように記載すればよいですか？",
            "answer": "宿泊者名は実名で記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から、退室時間は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "午後10時以降に入室する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは絶対に禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室での調理はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の清掃時間については、フロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更については、詳細な規定を確認してください。"
        },
        {
            "question": "プロモーション客室は再予約できますか？",
            "answer": "プロモーション客室の再予約可能性については、詳細な規定を確認してください。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンとオンシーズンのキャンセル規定はありますか？",
            "answer": "オフシーズンとオンシーズンのキャンセル規定については、詳細を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 423
    }
}